一人一首夜晚渣車岩聽既慢歌

依排狂loop dancing with the ghost

有無類似推介

會好危險

黎黎去去都係一路向北、借火

Fallen by Gert Taberner
Lie by Sasha Sloan
Toxic by Sofia Karlberg

一路向北

上次車住個女仔best fd落雨聽佢好enjoy

3萬蚊？

友情無價

末日快車

我等着你回來，我想着你回來

Night Moves

M83 midnight city

想要慢歌

傾城，Eason 版

我等著你回來~~
我等著你回來~~

儂本多情

Suede - Saturday Night

Rubberband - 寂寞島嶼/simple love song

血肉果汁機 - 上山

是誰 在敲打我窗

極速 - 0.5x 版

夜遊杜拜

是不是有點動心

乘客 王菲

我等著你回來

夜晚揸車落雨聽呢首正撚到痴線

Sharing the night together

In my head - Peter Manos

正仆街

車匙
陳柏宇

Capital letters (acoustic)- beth

triple g - 列車

我等著你回來~
我等著你回來~
我想著你回來~
我想著你回來~~~

月亮光光 月亮光光

夜夜癡纏

See you again

大悲咒

spotify冇, 得youtube

王傑d歌夜晚揸車聽都幾正

立立 陰陽道

Deathbed

本能寺

呢首唔係慢歌
不過聽到幾high

如果慢歌既話，會中意張國榮 - 有心人

Taylor Swift - hoax
Lana del Ray - Ride
Post Malone - Circles
Freya Ridings - Lost Without You
Birdy - Skinny Love

jinji 落日飛車

Denzel Curry - Black Balloonz

birds by Imagine Dragons

1-19 all

繁星已睡 騎警已睡 狂風再共街燈暢聚

點解冇人講tracy chapman 嘅fast car?

Y5 dem0 dem1

遊車河 rubberband

See you again
Good life

Jamiroquai - Talullah
HONNE - Coastal Love
PREP - Cheapest Flight
山下達郎 - Rainy Walk
MISO - Take Me

盛夏光年
我不轉彎 我不轉彎 我不轉彎 我不轉彎

Forever Young

月亮代表我的心
彎彎的月亮

Death bed by Powfu
Rager Teenager by Troye Sivan

Serrini - 離原

皆大歡喜

Every breath you take - Police
Bye bye - Mariah Carey
Bloodstream - Ed Sheeran
Lush of Life - Lana Del Ray
Redbone - Childish Gambino

C Allstar 夜幕天星

luna is a bep -- 25
9m88 - aim high
蛋堡 - 少年的煩惱
lighthouse family--- Ocean drive (live)